台灣讀書巴絲苦主

頭幾次開po 1999勿屌
有冇台灣讀書既巴絲係度？
翻得切既恭喜你
翻唔切既學校有咩安排
利申：翻唔切

搶唔到機票

諗緊個下已經冇機票了

same here
有冇問學校點

好彩新年冇返去

飛得去韓國再去台灣都過左12點啦

學校有出announcement 話會啟動唔知咩配套措施，lecture有online course。心諗我讀microbes、histo、embryo點撚樣做lab

而家都1750入得切機場？

咁我好啲冇咩實習野
咁應該全台online teaching囉

如果多啲人受影響都仲好啲 我讀嗰科港澳生得嗰小貓三四隻 仲要全部都係叛徒 最後得我自己一個買唔到機票

我同我同學一齊
大家一齊喊

絲打有咩plan？等佢解封？
我唔想defer arrrr

我只能等解封
不過我應該唔洗defer

一收到風就趕番屋企執行李 點知執完就冇晒機票

你應該買左機票先執行李嘛⋯⋯

本身我買左16號 打算睇下改吾改到機票先再諗買...
今鋪玩死自己 吾知我個間會點處理

港澳護照都入唔到

我買左15，我都係想睇下改唔改到先買
晚了晚了

見到單程萬5台幣 覺得有啲吾值...
諗多陣想搶都冇

正常
去左一半學費個陣真係要諗

依家淨係想學校onlineteaching 但我個系得我一個港澳生...

應該會有
估計教育部出左order要online
我估咋